元朗人仲敢落街？

成班重犯係度

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

我地既理念係自由，而唔係仇恨

好肚餓但唔敢落去買野食